死獌鳩

廢撚到 反cup既話我認你地做契弟

咁鏝呢

比人反cup仲威

獌鏝狗

亞古路入左幾多粒怒炒找卡數？

阿古路狂入五十球唔係鏝狗

屌你老母西
我先係牙路

成堆獌狗沖出黎做乜鳩
咁撚辛苦先和到隊護級隊都好串

笑撚到

姐係唔係話串你呀
但億萬大軍輸畀護級隊又做乜鳩中游和波個隊

車互相幫忙好應該

睇黎仲有獌狗衝出黎柒

牠是車狗

我痢來

咁你係利定鏝 你就黎燈到利攞英超

利係車嘅好朋友

禾痢狗牙

佢傻西黎